而家邊度仲有得買logitech G27?

一手二手都冇所謂
巴打們知唔知邊度有得買？

推

可以放比你 比個contact方法我

點解仲要g27......

有G29連棍想放..

巴打放幾錢？

G27 得二手 市價$500-$800

不如你開價

Tg: @Jay076

我想知邊度有二手買

係咪起碼都千幾

係

巴打心水想幾錢左右？

千尾

我再諗下先 有啲貴

有無人放g27 有意留tg

巴打留個Tg?

推 有二手g29既巴絲都可以留埋tg

巴打唔好騎劫ok?

推 想放G27既巴打留TG

Carosell

騎劫一下
收一套G27